新加坡Facebook art page放嘅一張圖，同下面嘅留言間接透露民間其實對香港抗爭偏同認同，但唔會太在意

呢個留言下面有唔知，叫藍絲？話抗爭者嘅。

我應該無自爆到？

其實都唔知推唔推好，畢竟都唔係咩重要post

但唔推又唔會有人嚟

使唔使驚到咁😂😂😂

要嘅，比狗周到就唔係咁好

新加坡係一個唔俾示威既國度

係掛，但睇畫圖目的，同留言反應
平民對香港抗爭，態度都算正面。

大家仲有無咩方法可以令到有多啲人支持
而家個tg channel都係得200幾人
離我地4000個目標都仲有一段距離

遠水 希望有4000和理非幫手

Making changes to lives in their own ways
屌

啲玻仔cm 又幾好笑

反而馬來西亞勁多簡體字藍絲

識得新加坡朋友都係偏向支持
不過都係食花生咁既態度
你地fight for freedom, 加油

坡佬：香港拖越耐，我地就越多優勢

條坡仔好似坐兩年

唔記得放返佢哋fb page

agoodcitizen

早排去過新加坡
D華人司機大概係極淺藍
但同佢地講大陸新移民每日一百五十，同公屋分曬比新移民
佢地都會講又真係幾唔公平

同坡豬講民主自由係冇用既，但講福利同不公佢地就會明白

有新加坡土生土長親戚
呢幾個月都keep住有打電話嚟問香港點
竟然話黑警cls 無屌手足
仲話屋企有人當緊兵 使唔使要gear

新加坡都算係極權政府
但人哋政府係站係新加坡人個邊
呢個香港特區政府？

其實社會嘅不公咪又係源於制度，根本將唔關心政治掛喺嘴邊嘅人一定唔係身處現實世界，連離地撚都不如

新加坡一講利益就搭通

識啲新加坡人都係支持香港，而且好驚自己國家太靠近中國。